你係點識你嘅初戀？

你係點識你嘅初戀？

學生年代有冇轟轟烈烈嘅戀愛？

同學
依家係我老婆

仲未

一出世就有。。右手

等緊

fb

留學識

中同

動漫節識

雖然有啲weird 佛堂識

同學

撚有

網聚

你係咪去錯forum

同學
溝緊佢個FD 比佢溝左我

幻想學園online

Same

D回憶番撚曬黎

叻

去劍橋讀數學博士時識

More

我要初戀呀.jpg

都好多年前仲讀緊中學果陣
去做義工識
果度無咩女
係佢幾睇得

Line
唔係line app
係line

係校園台識
佢追我果陣俾咗好多內地英文教材比我

同桌

中學同學？

死撚左

中學有幾個同我表白。。。

當時拒絕哂。。。

可能怕拍拖麻煩

係

竟然冇人講joint school同Christmas Ball

做咩用呢個表情

後悔掛

無！無啲咁嘅事

IG

Joint school

得啦 大家會明嘅

拉佢入新屋領強姦嗰陣識嘅

手足

19話劇湊人數佢過嚟揾我加入

交友app

高登

叫雞嗰陣識

球場